Pro Club 亞洲國家比賽 香港對汶萊 集氣區

大家好！我地係IFTA Hong Kong National Team
參加左IFTA 國家隊比賽 會首先迎戰亞洲各國家代表隊 包括中日泰星馬等地嘅代表隊

晉級之後仲去衝出亞洲 打世界賽

今晩揭幕戰 2300 會對汶萊隊
比賽將會係之後嘅星期日晚進行

經過選拔後嘅大軍名單

直播link:

希望大家係11點可以一齊睇直播 集氣支持香港隊

香港必勝

We are Hong Kong!

🇭🇰🇭🇰🇭🇰

hi mango

支持dan burn

#wearehongkong

Hi rubbish

LM學野

丹清今晚唔失波我抽三個派滿漢大餐

dllm 堡堡

lm

支持!

加油

ok

push

Dan!!!!!!!

加油！

加油！

基藍馬！啪啪啪！

d中文名好好笑
風扇麥基
放題
正氣達米安
三千萬球迷

咁多人

23人大軍

仲有一粒鐘

但得11個有得踢?

yes

點會入到圍既
加油

正選陣容已出

Thanks

會唔會有replay 睇

一定有

#香港勁揪

十卜

點入圈？

HKVPL賽會參加左IFTA
球員就選拔

Love Link

WE ARE HK

Lets go HongKong

支持

好快開波
STay tuned

踢幾耐一場？
Btw...巴打加油，已live

基拿馬

現實時約20分鐘

Thz

冇聲?

冇 我地用discord

要等對面

打5後衛咁保守？

打未呀 乜都唔郁以為自己lag機

唔玩照推！

對面彈左 re match

做乜

做乜鳩

投降？

如果入咗波佢dc咁點計？

對面走

對面話lag

照計

12m

12m，會唔會又dc

黑哨

同一條友送2個PEN

對面個隊長自己切腹啦

汶萊仔
支持丹清！丹清好波！

對面果個野係咪On9？禁區識玩一定唔會再落腳

屌打

Dan ching好勁 殺哂啲波

又走場

EA server大爆炸呀

ea

St比人百屌

踢幾場？

仲有一場

ea 世界級server

加油啊 香港加油

應該要收皮

真係世界級

聽日十一點補賽

EA唔整好個server都唔洗指意搞Esports

幾比幾？

賽果？

Hk 4:0

勁

所以呢個只係業餘比賽
職業比賽搞呢d野唔知點收科

睇唔到.？打完？

Replay

有次歐洲regional final決賽大爆炸過啦

Strong push
Support HK

d樣整得好似

今晩11點會作客汶萊
係琴晩ea死ser嘅補賽

繼續支持港隊

點解球員唔同晒

廿三人大軍
輪換下比每個人都踢下

想問啲球員係自創定跟番港隊既人

終於換走st 琴晚睇到燥

唔係跟香港隊
玩家自己整
有啲用左香港隊嘅人
有啲就用球星

想問下點解咁保守打5後
主打防反
想學野

踢慣5後
多啲後衞係穩陣好多
車仔同好多隊今季都踢三中堅啦

有紀律好重要
隊波多人唔亂咁走 好勁
相反多人 企位差 亂走就寧願要電腦

呢個陣一進攻就會變左343

彈性高
想攻又得
要守又得

30 mins

大炒仲要補賽？

home and away

今晩會有球員客串評述

Push
三千萬球迷全力支持

還我丹清！

love link

件波衫係自己整定點？

有commentary

Where are you

冇丹清唔睇了

commentary後備

淺談2018年電子競技世界盃足球賽 - 香港隊有份參加！！！

有人鳩up 快啲睇

open ball

是咪有tatming pair既兄弟？

up緊乜鳩

邊個？？？

鳩up

是咪踢完？

I've?

yes
首回合 香港 4:0 汶萊
次回合 汶萊 1:2 香港

下星期日打馬來西亞
到時再會開post

自己整 暫時只可以整到咁未完全似

我港